五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴
5. 全面落實雙真普選

我地班手足呢
犧牲左既手足呢
比人打死打傷既兄弟呢
比人強姦性侵既姐妹呢
被曱甴尻拉既市民呢

缺一不可

星期六繼續機場
星期日繼續美領
3個月 你道歉都無用
太遲

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可